(tg gp) 高人谷

如果你係男有180以上
女有170以上既話
我地想邀請大家join我地啊

link

推一推

平時有咩好傾?傾身高?

你join左咪知囉